職場上, 試過同咩非伴侶既人kiss過?

大家返左工咁耐
係職場上，大家試過同咩唔係男／女朋友既人kiss過?

我先，本身寫開網頁同手機apps
返左咁耐工試過同

-掃地阿嬸
-男上司
-男同事
-比較高級既中女同事
-男客戶
-女客戶
-客戶公司既掃地阿嬸
-競爭對手公司比較大粒既中女PM
kiss過，全部出於自願
你地呢?

樓豬係 Bi

數漏左
仲同過老闆個老母kiss過

垃圾房啊叔

This is great

基本上錫得嘅你都錫晒
仲想聽咩答案？

樓主為中肺炎拿$5,000咁搏命?

樓主外國生活？

此post已完

關你做邊行咩事

樓豬青山出嚟